［無線耳機撚］sony WF-SP800N定Jabra elite active 75t?

巴打點睇
雖然sony個隻未出
但係睇外國review好似唔錯
音質差1000xm3少少
但係有防水，for做運動好緊要
又有extra bass

想問下jabra 75t 啲音質點？
網上review唔少都話bass太勁，會遮左其他聲
同埋佢是咪左右耳獨立連線？

pish下

我自己用緊active 75T
不過都想等SP800N

ching覺得active 75T音質點樣
會唔會bass太勁
同埋是咪唔係左右耳獨立連線？

bass 勁過65T,但overall 唔算勁
自己去試demo 最穩陣

買比屋企人 65定75 好
我無用開jabra

買過JABRA,但第2日退左,
音係靚.但我自己耳仔窿可能偏大,每行幾步路都就跌出黎咁

其實你去配過對耳膠咪得

yes
耳窿細一樣會頂住甩
TW 9成9都唔係靠個耳窿去迫住
除非用有翼個啲，但都係頂住外邊
耳窿影響的一般係戴得舒唔舒服

想問sony個隻有冇無線叉電？
Jabra 6月中會出無線叉電版，但應該貴多幾舊水

好似無

Jabra 75t 無線充電版有純黑色，好似1499

用緊jabra
唔錯

lm

已經出咗？

6月中出

想買active 但依家3隻色都奇奇怪怪咁 有啲猶豫

訂左隻sp800n 試下先

所以諗住買嚟緊出嘅黑色Elite 75t 算

係咪話會有無線充電 同埋貴少少

Sony唔清楚，但jabra係買番黎整多過聽
利申：苦主

xm3一樣問題多多

玩左半日
ANC 效果唔錯, 係有少少大粒, 如果耳仔細最好試清楚先
另外個touch 有d 敏感, hi一hi就好易轉mode
有d位之前用其他tw 會窒會斷, 暫時sp800n 都無事